支那式恐嚇真係好多廢話，例如後果自負

屌你老母平時我做嘢不嬲都後果自負㗎啦
你老母中共港共有撚負責過咩